當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。DQ埋d阻頭阻勢既議員。香港人你慢慢嘈逃犯條例啦，日日食催淚彈啦。

#滅一個文化先滅佢既語言
咁既政府管理香港，如果無左示威者，後果會係點？
示威者既爆力係唔岩，但哩個政府真係無得救。
你可以唔支持黃絲，但有一日香港失去核心價值時，唔好問點解。

721 811

Push

NOW OR NEVER

有template啦，各位可以參考下

專責小組成員謹啟：

本人為香港市民，有聞 貴組於六月二十八日文件中提出刪去文憑試聆聽及說話考卷，本人堅表強烈反對，原因如下：

一、掌握母語不等於能以母語表達，說話要言之有物、出口成文，除了要豐富的詞彙，亦要有清晰的表達方式，說話卷的核心價值在於檢視學生在日常用語之外，能否有效建構論點展開討論，而廢除後則無地方訓練學生這頂基本能力。

二、掌握母語不等於能理解別人話語內容，聆聽別人的說話可以訓練學生將對話精煉的能力，亦即是捕捉重點的能力，假如廢除，恐怕學生會失去一個練習的平台，無法與人有效溝通。

三、以語言系公開試ielts雅思為例，考核學生英語水平以讀聽寫說四考卷，尤其是以說話難度最高，一向是該考試衡量英語高水平者的好標準，如今 貴組研廢除聆、說二卷，猶如自斷一臂。

綜合以上及眾多學者之言，冀 貴組於此項教育改革方向予於重新考慮。

祝
教安

一名香港市民上

推啊屌 點解冇人㗎

好大鑊, 大陸人更容易搶我地下一代d 人既飯碗,要比藍絲知道政府圖謀

堆